咪撚再講救命呀輸喇今天我啦怨婦

好撚柒煩 成撚日做標題黨屌晒你地老母

兩個月之前既救命post真係好撚緊急
屌你依家係唔係都救命呀
狼來了呀屌你老母

仲有成個連登成日瘋傳fake news
fact check呀屌你老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可